如果呢將輸左，差佬會正式變返70年代

各位睇路